中共最大嘅春袋：十年後的你我

代朋友出post 警世 希望各位能明白

我知道可能會有人話我係散水撚但長期留守大學一定係弊大於利。

無錯守住中大變相等於凍結吐露港，守住理大等於凍結紅隧咁樣確實係可以對堵路或者三罷工作出好大貢獻，但係要做呢兩樣嘢就算唔守住呢兩間大學亦可以做到，只要每日朝早不定時空投堵路就得，當然咁嘅效果不至於能夠完全石化兩條主要幹線，但絕對能夠令到呢兩條主幹線中毒扣血，時間等於成本就係對家嘅血，而時間係絕對唔能夠回復，所以佢哋每次中毒都係忽防嘅真傷，佢係一定要硬食。

暴大喺1112擊退綠曱甴當然振奮人心，亦令全世界睇清楚對家嘅恐怖，加速美國人權法案嘅通過，但瞬間好似變成咗運動嘅精神象徵一定要守住，唔守唔得。

但係從整個運動開都應該係以無大台為形式，Be water 為精神運作，亦因為呢兩種主要思想先至令到對家一路出唔到大絶，將整個活動嘅勇武一網打盡，但係而家大部份前線勇武聚於一處，變相形成一個總部，於對家嘅部署而言，攻擊嘅目標就變得清晰明確好多，只要將大學擊敗，就可以將運動的士氣大減，變相就可以將呢個活動瓦解得七七八八。

當然可能會有勇武嘅前線覺得一定可以守落黎，但好坦白講啲綠曱甴嘅武裝絕對係比前線壓到性強，只要佢哋願意出真鎗，你地一定贏唔到。至於你可能會話佢哋唔敢出真鎗，我好坦白講一直以來你哋都會話共產黨係一個殺人嘅政權，而我亦深信佢哋係絕對唔介意放棄呢兩代嘅後生仔女，包括你哋＂死＂。因為事實上以依家嘅狀態黎講，你哋唔死，管治香港嘅成本，將會非常之高，因為你哋呢兩袋嘅心中已經扎根左反抗中共嘅意識，而係不久嘅將來，只要你哋生存落去，同佢地鬥命長，係喺十至二十年之後你哋亦絕對會成為香港唔同界別嘅精英甚至龍頭，到時你擁有嘅抗爭籌碼同賭本一定遠比依家高，而咁樣先係中共最驚嘅野，亦係佢嘅真春袋，而相對而家嘅經濟損失，對對家黎講依家根本係微不足道。係，哩個係好殘酷嘅事實，不可中共一定想斬草除根，猶如當年六四一樣，所以佢絶對唔會同你客氣。至於點解綠曱甴遲遲未大規模開真鎗，我估計係因為仲未傾點數，驚事後兔死狗烹，所以先暫時拖住先。

另外就算對家真係唔攻入嚟，留守喺大學裏面都係對對家百利而無一害，因為始終大部份勇武都留咗喺大學裏面，咁佢哋就可以派啲下三流嘅黑社會外援出嚟搞事，解決果啲願意出嚟幫手堵路同塞鐵嘅和理非。之前啲黑社會唔敢出係因為佢根本唔知道果嗰係咪勇武，隨時俾人召喚神獸獅鳥返，但依家對家將你大部份嘅前線都聚咗係一達地方，出邊就可以輕輕鬆鬆請外援去解決。當然我咁講唔係話勇武一定要去保護啲和理非，但只要令到班仆街黑社會驚有機會被人反獅鳥就得，始終果班黑社會點會唔驚連啲綠甴甴攻城都受得住嘅義士，所以只要令佢覺得你有機會喺度就已經有好大阻嚇力。

所以最後懇請你哋如果可以千祈唔好留守大學，最後既然隻game叫得做香城Online，而家打緊嘅又係會開外掛嘅Boss，如果唔俾啲耐性慢慢削血，想一兩技K.O.佢根本冇可能，所以請您認清隻Boss真係會殺人，重要死左無得重生，可能你會話”我唔怕死”，但我哋嘅最終嘅目標係要搞掂隻Boss，再一齊喺煲底除口罩相認，即係勝利條件有兩個 : 殲滅指定敵人同自身存活。所以俾啲耐性，如果好彩嘅就一兩年搞掂佢，唔得嘅就慢慢儲錢同經跟住再換裝升級，之後再慢慢屠Boss，直到勝利一刻隻game最多都係停玩一陣，但係一定一定一定唔會完架。

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

澄明思諸，勿陷分化

捉鬼係永遠捉唔完，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

平心而論，對家要收風根本唔會帶住支槍，帶得支槍入去理大就擺明預咗比你捉，達成佢地分化你地嘅政治目的，既然有鬼會帶住支槍，冇槍嘅鬼都肯定會有，黑臉白臉嘅鬼自然都會有齊曬，正如連登夠有五毛、TG各公海都一定會有對家臥底，呢個係common sense，所以我再重覆一次，中共黨史上最叻就係滲透同分化，大家要默認永遠總有隻鬼喺左近，點捉都捉唔曬，過度緊張捉鬼反而會陷入分化局面

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

棲主有sense 同我念既野一樣

推

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

煮飯放鬆固然係開心，但係唔好再步六四後塵喇，我地要勝利。

仲十年？畀中國換晒血啦

同我推到上熱門啊，寶寶唔係Condom。

分化係中共用嘅第一步策略，但係最終一定係武力震壓同清洗⋯⋯

就係因為香港太多港豬，所以要屌醒佢哋，佢哋換血我哋就將啲血同化，雖然未必能夠輸出革命，但係要令到革命係本土擴散應該唔難。

其實你講得啱，政府見攻唔入所以轉咗玩法，我都覺得要 be water

不過中大生點做都唔割

10年後 ，人到中年有家庭有事業會變成一個和理非。
到時好想反抗會變咗有心冇力呀。
每日咁多人落，10年後多左約50萬大陸人。
春袋咪係另一個輪迴，推你ge下一代上去博命囉。
點解依家唔博？要學上一代人？

十年後有大陸人／港豬／藍絲同你爭做龍頭精英，除非你人脈鬥得過佢地，同埋到時啲細路嘅係講普通話大，對香港歸屬感更加薄，佢地肯唔肯抗爭？到時有幾多今日出嚟抗爭嘅唔會轉軚？當年六四，屌中共班友仔而家點？雨革後當差嘅今日都變曬啦

其實有冇諗過十年之後
有能力同賭本既人唔再出黎
正如依家既龍頭同精英冇表態反政府一樣

當你成為左一個既得利益者之後 你仲會放棄所有野去抗爭？
如果有d咁既人 點解5個月都未見到龍頭/精英出現？

推一推

推多推

我再推

其實你有冇諗過而家"香港唔同界別嘅精英甚至龍頭", 喺十年前可能都同我地做緊一樣既野, 點解十年後而家就唔出聲?

守多一星期 點睇？

香港唔同界別嘅精英甚至龍頭
無論依家定係十年後 全部都係靠中字頭既公司
上一代人無爭取 依家呢代人唔通又要將個波拋落下一代人身上?

Push

689 卅年前都支持民運

唔會 十年後會多咗班收成期港豬

唔駛好耐，出年支那有大把外債到期
香港亦要面對裁員失業潮
黑天鵝出現機會好大

1

2

3

4

5

6

最大既春袋係，掀起全球反共既熱潮呀

7

我個10連冇左

十年後，
分分鐘我個仔變撚埋愛國藍絲批鬥我

6唔64唔係睇地方

有冇睇『十年』套戲？ 十年後仲有冇識講廣東話都成問題

唔好太高估人性
雨革之後都沉寂咗五年
係柒蛾無啦啦搞條送中條例
先引起咁大反彈

呢場運動一旦完結
隨時過多幾個月
甚至一個禮拜
遺忘既遺忘
港豬既港豬
有冇人真係可以keep到抗共既信念？

講得好啱，唉

所以黃色經濟圈一定要成功

現在既精英就係太依賴紅色資本同大陸生意。

仲等十年10日都不能退啦
除左今次我地冇機會架喇

意思係留有用之軀 做有用之事?

有用post推

我覺得對家咁多派係好亂同埋係咪高估咗佢哋有冇咁有腦